iPhone 7P磨沙黑 128GB二手放到幾錢？

所有功能正常，冇表面花痕

4500

想問下邊到放會放得高d

前幾日上網搵過下
5xxx都有人放

有人收咩5xxx, 感覺4500都俾多

6000
Pm我

痴痴地

4000